伊朗官員揚言1個半小時滅以色列 隔天就被轟炸了

美國與伊朗的軍事衝突正在升溫，但第一個出手的卻是以色列！近一個月來伊朗在阿曼灣的攻擊事件、公然宣布違反核限制協議已引起美國祭出反制動作，不但禁友國向伊朗採購石油、更增兵到波斯灣，戰事看似一觸即發，但7月1日以色列率先向敘利亞境內伊朗軍事據點開刀，更諷刺的是，以色列的動作是在伊朗國會高官嗆聲「以色列的壽命就只有1.5小時。」後一天內發動的。

伊朗國會核小組委員會主席左諾爾（Mojtaba Zolnour）6月30日在接受伊朗阿拉伯語新聞電視臺al-Alam採訪時，對美國和以色列發出警告，「如果美國打擊伊朗，那以色列的壽命就只有1.5小時。」

伊朗高官嗆聲，一個半小時滅以色列

左諾爾在電視訪談中說，美國在全球有36個海外軍事基地，不論在波斯灣或在印度洋，離伊朗近或者遠，都在伊朗飛彈打及的範圍之內，他還認為「川普在下令攻擊伊朗前10分鐘喊停」的說法是子烏虛有的，「如果美國人對攻擊伊朗之事十拿九穩，那他們就不會叫停，而且肯定會行動。」

但是他的狂言沒有多久，7月1日晚間以色列發動對敘利亞境內軍事目標打擊，尤其是伊朗的軍事據點，伊朗長期支持目前敘利亞阿塞德政權，支持軍事設備、人員訓練甚至派遣伊朗的民兵入境協助政府軍作戰。
伊朗在敘據點，遭到以色列重創

據以色列媒體、jewish news syndicate（猶太新聞集團）網等報導，當晚約40架以色列戰機突然從全國多個機場起飛，迅速越過敘以邊境，以及發射飛彈，對敘利亞境內大馬士革和霍姆斯市周邊十多個軍事目標發動了猛烈空襲，尤其是對伊朗與敘利亞合作的賈拉亞（Jamraya）軍事研究所的攻擊，至少造成9名伊朗軍事顧問死亡。

以色列這次展開了高強度的空襲與彈襲，霍姆斯西部的賈拉亞軍事研究中心和機場遭到摧毀，伊朗革命衛隊第91旅的基地和軍火庫也遭到了空襲，而位於大馬士革西北部的多個重要軍事研發中心也遭到了重創，

值得一提的是，即便敘利亞配置了俄羅斯的S-300防空飛彈系統，以色列偵察衛星照片顯示，沒有擊中任何以色列的戰機，更不用說之前俄國宣稱已佈署最新的S-400防空飛彈系統，似乎在兩次空襲中都沒有發揮作用。

中伊同盟引美國，沒想到以色列先動手

郭文貴曾提出警告，在中國官方的支持下，伊朗將或得核打擊能力，而近期伊朗則是不斷挑起事端，希望引起美國反應，好拉高油價，尤其中國早在今年3月前後已大量簽下定價石油採購合約，另一方面，也希望藉著中東問題把美國的注意力從香港反送中與台灣大選移開，正如911事件讓中國共產黨取得了十幾年的發展空間，因為美國正專心對付恐怖分子。

以色列這次刻意針對伊朗的空襲帶給國際觀察家許多的訊息，尤其提醒伊朗「以色列還在這裡」，這意味著，伊朗不只面對美國，眼前的以色列可能才是更急迫的因素。這次以色列的攻擊，也呼應了美國國防部印太安全事務助理部長薛瑞福（Randy Schriver）在7月2日表示，美國能同時應對伊朗和中國。

諗起支那話自己用一日可以打贏台灣

做實事

中東第一打手
以色列

伊朗批准華客免簽證入境 分析︰避免遊客受美懲罰

人地都廢事同你嘈，直接炸9你；點似得某D天朝大國淨係死淨把口

當年一己之力
連續幾次打柒阿拉伯聯軍
駛撚驚你

7日戰爭 圍鳩人仲輸埋大片領土比人

實事 vs 嘴炮

郭文貴曾提出警告，在中國官方的支持下，伊朗將或得核打擊能力

美國：老子想打誰，就打誰！

英國：美國叫我打誰，我打誰！

日本：誰打我，我讓美國打誰！

俄國：誰敢罵我，我就打誰！

以色列：誰在心中想打我、想罵我，老子就先打誰！

彭斯折返就係因為依件事

做以色列國民 真係好幸福 最小真係保衛自己國土同國民

六日咋

人哋無口交部，直接國防部應對

我無嘢講 要見律師 我唔解鎖 唔簽文件

佢哋又係八百萬人，我哋又係八百萬人

以色列:只有廢柴先至成日口講要打人, 一流國家想着要打的時候,事實上就己經打了

人地有二千年苦難歷史

究竟s400真係咁廢，定係無開機定點？點解可以完全無反應 俄佬啲防空真係

以色列直接炸鳩你
狠！妙！絕！

可能以色列一早有方法破解
不過唔會事先張揚，好似某d 國家咁
到直接炸鳩你個日，全世界就知咩事

北韓：誰打我，我就打南韓

支那：誰打我，我就罵誰

笑撚死

以色列之前俾哈馬斯網攻
check左ip之後 直接用導彈炸鳩左橦樓

痴撚線 唔係咁撚無知當以色列係北韓個d貨仔下ma 仲要長時間同巴基爛坦打

連s400都完全無反應，咁支那防空咪

強國送國民去伊朗做炮灰

===
伊朗伊斯蘭共和國通訊社(IRNA)報道，德黑蘭政府已同意對中國公民入境伊朗的免簽計畫。

伊朗文化遺產、手工藝和旅遊組織負責人穆尼桑說：「我們的目標是每年吸引200萬名中國旅客，以善用伊朗眾多景點觀光資源。」

美國去年5月退出與伊朗的多邊核協議後，隨即恢復對伊朗的嚴厲制裁，導致伊朗經濟受重創。穆尼桑說，旅遊業是「無法制裁的」，並可重振國家經濟。

美國對伊朗施加的制裁，特別針對伊朗重要的石油出口，以及國際金融交易，乃造成伊朗經濟持續衰退的主因。

IRNA指，截至今年3月為止的1年期間，大約有5萬2千名中國旅客到訪伊朗。

伊朗最近也宣布了另一項振興觀光的措施，將不會在旅客的護照上蓋入境戳印，以免到訪過伊朗的旅客不能再入境美國。

以色列空軍真係唔講得笑

伊朗就真係發緊夢

以色列從來唔會輸

冇啦啦霸鳩人塊地
又迫到人去絕路
咁梗係要保護自己廢事比對家尋仇啦
做bully梗係開心架

以色列軍力全球數一數二

男女都要當兵

以色列就輸既時候，美軍就會出現

人地有民族意識

以色列唔似美國, 出兵好少顧忌
證明伊朗佬係on9仔, 講野唔經大腦

想做科威特2.0？

如果美國唔出兵，強弱懸殊，的確可以

800萬人 全民皆兵
扣晒d 老人家，細路
都仲有400萬人

六日戰爭

抵啦
串77 話咩1.5hrs 滅人國

某d人： 極度暴力 社會完全唔會接受！！ 嚴重衝擊法治 ！！

夠pot佢射核彈去以色列

Obama 年代 以色列已經想一野去炸晒伊朗核設施。不過美帝唔幫拖 佢地有蔬諗過自己黎。不過計過數唔夠空軍力量。由其加油機

之前睇過一個學者做哂分析要幾多軍力先可以炸哂伊朗核設施。以軍係得一半能力

人地有創科

幕尼克事件... 無論點都要殺左個事件首腦 當其他國家冇到

敘利亞真係好撚慘
大國們公廁

我明你講乜
我意思係支那會唔會遲啲再講一次，講完之後比人十日滅國

左諾爾在電視訪談中說，美國在全球有36個海外軍事基地，不論在波斯灣或在印度洋，離伊朗近或者遠，都在伊朗飛彈打及的範圍之內，他還認為「川普在下令攻擊伊朗前10分鐘喊停」的說法是子烏虛有的，「如果美國人對攻擊伊朗之事十拿九穩，那他們就不會叫停，而且肯定會行動。」

Treegun轉行報新聞

支那：誰打我，我就打飛機

全民皆兵架，男人女人都要

好型啊

香港人爆塊玻璃就畀人話暴力

中國話唔怕打貿易戰，而且會打嬴

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

支那打飛機就叻

S400唔廢啊 係佢隻眼廢 配中國雷達

【國際廣角鏡】中國雷達、俄製防空系統慘遭以色列摧毀……中俄武器真的不堪實戰嗎？

以色列民族意識很強，一個國家被滅2000年竟可以再復國

係中東根本冇人夠以色列打
美國作為以色列長期盟友
軍事只需要放以色列出黎已經屈左機
唔洗派一兵一卒
反正成個伊斯蘭阿拉伯世界同以色列美國都係敵人

係輿論同經濟壓制對手
全力對付中國 搞掂

好治癒

有錢 知識
美帝契仔
好難唔屈

三十幾年前黎巴嫩貝卡谷地空戰，以色列已經成功利用電子攻擊整盲俄製雷達
你認為三十幾年後既今日以色列有冇更先進好多倍既電子攻擊技術？

强大了

伊朗今時今日貼錢都唔會去

再次證明無核武器就會被欺凌

咪係，巴勒斯坦人不知幾撚慘，
今時今日有恐怖主義，全部都係因為阿拉伯人長年被欺壓嘅結果

我冇嘢講，我搵律師
以色列

台灣2300萬人
全部成年人受過軍訓
如果團結一致, 美國都打唔贏佢

當然現實係, 台灣D軍訓鳩流流
但如果有以色列一半, 世界上冇國家打得贏台灣
就算打, 都只會陷入泥沼, 下場同當年蘇聯入侵阿富汗一樣

我睇英文報導係in Half an Hour

之前睇好似蘋果定唔知邊個網媒專訪，一個以色列女性軍官， 廿幾歲已經指揮一個排

巴勒斯坦嗰頭係中東最好嘅土地
自己哈馬斯唔識經營就賴人

柒左咁多次都仲未知以色列係真勇武派

以佬真係好撚癲

Echad Mi Yode'a
Echad Ani Yode'a

值得一提的是，即便敘利亞配置了俄羅斯的S-300防空飛彈系統，以色列偵察衛星照片顯示，沒有擊中任何以色列的戰機，更不用說之前俄國宣稱已佈署最新的S-400防空飛彈系統，似乎在兩次空襲中都沒有發揮作用。

裝飾品

建議你先讀下猶太人歷史，
尤其是猶太人大屠殺到以色列建國一段

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

以色列：......（發射）

香港你要有所成長

以色列真係好癲線
啲間諜,行動同埋才智雙高

2019
仲講人海
美國一星期炸撚平你寶島都得
支那就三星期啦 要入埋重慶啲垃圾地方
無國家打得贏台灣
講出來唔笑真係好野

雖遠必誅嘅最好示範

香港點先申請到做美帝契仔
老豆係美國
大佬係以色列
ok?

知乎都有篇文話唔推薦去伊朗旅行

伊朗網絡封鎖真係

唔係點解猶太人咁搵得

日日打仗 呢啲國家有咩用

跟據聖經，以色列只會輸比敵基督，係唔會輸比其他人

中國：誰敢打我，我就罵死他

自己參考下蘇聯入侵阿富汗，越戰
軍力上有絕對優勢，點解最後都係撤出

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

支那: 信唔信我玻璃心又爛啊啦!

伊朗野心好大,鄰近地區比美國仲憎佢

[緊急!大波!] 阻止選舉主任DQ區議員候選人

以色列係有料到

係打人 唔係打仗 搞返清楚先

我覺得最重要係人地唔會輕易諗移民（雖然都可能係因為好長時間都無乜國家歡迎猶太人啦）

摺到起角

真係惡唔洗用口交部

真上帝子民, 上帝要佢地復國, 就算二千年後, 比人圍都可以打得嬴
唔理你信唔信, 不過都係唔好亂咁得罪

派比自由行：

行過放低5毛比佢地 摺得咁快

如果香港係英治forever, 我諗香港人都好少會移民

以色列直接出兵真係方便好多, 全民願意出戰
美國人 d 意見左搖右擺, 出兵又大把人嘈

Israel Defense Forces said via Twitter: “We thwarted an attempted Hamas cyber offensive against Israeli targets. Following our successful cyber defensive operation, we targeted a building where the Hamas cyber operatives work. HamasCyberHQ.exe has been removed.”

如果 第二次中東戰爭(蘇彝士運河危機), 唔係美國介入
蘇彝士運河 已經落入以色列手上

掌握通往東西海路
以色列 國際話語權 = 聯合國第5常

猶太人個腦真係外掛, 好多大財團背後都係猶太人
以色列仲要加埋軍訓, 點高行動力, 民族意識又強, 財力支援足
拉埋美國佬做盟友無敵咁濟

佢哋咁都忍得到唔笑，都算係一種成就

唔駛諗咁多
兩個根本一路
打巢左中國伊朗就會收皮
無人買佢d石油就

以色列係美國之外目前唯一一個自主研發遠程導彈攔截器成功既國家
詳情可以search下Arrow-3反彈道導彈攔截系統，射程同射高勁過S-400
今年1月先成功測試左，遲d會搬去美國阿拉斯加測試
部署之後伊朗d導彈變廢物

支那不嬲睇新聞先知有盟軍戰機飛過入嚟

以色列係美式軍備既俄佬，美國就有平民唔炸得，以色列同俄佬一樣，平民？仲要唔係我既？I don’t give a damn

係巴勒斯坦, 唔係巴基斯坦

你可以上多小小軍武既page
有D外國人又好台灣又好中國人都好
當大家客觀分析兩岸裝備，地勢同後勤能力
就會知道係冇可能既事

中國唔夠兩棲登陸船
台海一年既水流風向只有唔夠3個月係可行發動登陸戰
台灣西部可供登陸用既地方得幾處，重兵把守，年年演習
布水雷，中國海軍提供唔到足夠既火力掩護
中央山脈天然絕佳掩體，台軍對海對陸既飛彈導彈防不勝防
呢D係開戰後既預料，開戰前仲要中國大規模調動兵力，暪唔到任何人

大家都唔會否認中國軍力唔同以往(雖然冇打過現代化全方位戰爭既經驗)
但唔好睇到台灣咁弱，空軍操練不容忽視，而且飛彈技術唔弱，連以色列都想買。加埋台海天然屏障唔係咁易突破到

以色列有三位一體核震懾力
陸基核力量有Jericho III洲際彈道導彈，空基核力量戰機可以掛核彈，海基核力量有海豚級潛艇可以射巡航導彈
根本就係一個超迷你版既軍事超級大國

以國後面係美國 共濟會 銀行家
射完等滅國

以色列自主研發

美國唔介入以色列打唔贏添啦
比人攻到去首都附近
最緊急關頭美帝物資戰機到

冇實戰紀錄咪吹到幾勁都得囉

首先要自行清哂啲港奸先

伊朗比人炸都唔反擊??
咁撚廢??

轟呀！

以色列=神嘅子民

第二次中東戰爭係以色列主動入侵

你講緊個故事係以色列立國
的確冇美國幫拖以色列收左皮

但到我講第二次中東戰爭個陣
以色列已經企穩陣腳

之前支那賣去敘利亞既反隱形雷達比以色列F-16炸9左

都係 企穩左八國聯軍都冇撚用呢舖

之前侵侵射幾廿粒戰斧去敘利亞定邊到，普京話一郁手當地部署既俄軍會反擊

跟住射撚完乜撚都唔還擊過

之前喺大陸讀書，有個朋友讀工程，喺老解空軍道做。佢話以支那既防空能力，對f22完全無符。

但估唔到f16都搞唔掂

f16 都識upgrade 架
f16v

驚驚，以色列伊朗一打好易引爆世界大戰

信舊約 講民族
信新約 講普世價值

美帝某程度上以新教立國
亦被新教拖累

咪玩啦
打柒伊朗都唔知洗唔洗一個月

以色列當年係比羅馬人強行逐出故鄉
而家有得返去梗係死都唔走
好多猶太人唔係真係外人睇得咁虔誠，但講到應許之地佢地係唔會妥協

中國：沒有人要打我，但總覺得有人搞我後面

真勇武

以前都要六日戰爭，現在應該６個鐘收皮

點強弱懸殊法
就算美軍唔幫拖，台海易守難攻，老解好難登陸搶台灣
想靠空襲又係晒氣，台灣防空極強
台灣要攻支那就冇可能
但倒轉支共想武力佔領台灣亦都非常困難
尤其而家嘅老解根本實戰經驗

以色列同伊朗既戰爭
間接反映左美中關係
中間有幾大程度反映
就大家參祥下

以色列唔可能俾伊朗有核武

第二戰鬥民族

呢條撚樣直頭係識行識走既飛機文

你講f22 全世界都完全冇符架啦

台灣得啲美國二手軍備
你見家陣當兵服兵役時間越來越短
啲台灣仔個個弱書生咁款
台灣海峽唔擋得幾耐
老解由廈門去金門登陸，金門玩撚完

真係自取其辱

金門你要咪拎去

金馬預咗無，係守台澎。

以色列：拿 你話架 大家聽到啦

以色列實際軍士力量深不可測
實戰經驗豐富
全民皆兵
相信美國都唔會個半鐘滅到以色列

伊朗=支那
兩個而家仲要痴咁埋

呢個國家一向係動作快出手前唔會同你講聲，好似幾十年前六國圍攻，後慕尼克復仇，一直以來既攻擊巴勒斯坦，幾乎係世上最不能惹既國家。

以色列咁撚仆街都有人支持

佢仆街, 但係無損你既利益喎

以色列 算唔算係最好打既國家?

以色列真係世界典範

邊個夠以色列勇武

人地有個四億人口嘅殖民地

伊朗都一樣係仆街
其實美國都係仆街, 但絕對支持佢打柒中共呢個世紀大仆街

金門, 馬祖 係中華民國唯一合法領土
冇左金門, 馬祖 即係中華民國亡國
咁你話會唔會打金門

巴勒斯坦同巴基斯坦都唔識分？

柒到開花

--
我冇野要講

以色列點解又唔妥伊朗?
咁同沙特又係咩關係?

天誅行動 上帝的復仇

主流伊斯蘭係遜尼派 但伊朗係什葉派 兩派係世仇就算伊朗無野心其他國家都會做鳩佢

點會 67年未走左堆牛屎佬去歐洲囉

無中共威脅，英國係香港管治權受威脅

牛屎佬都唔會得到英國passport 作為交易條件

咩打手

其實以色列先係最終BOSS

嚴格黎講美帝係以色列契仔，猶太裔美國人掌管美國經濟命脈，美國前40名富豪，有一半係猶太人。前聯儲局主席柏南克，格林斯潘，金融大鱷索羅斯，巴菲特，高盛。科技界有Facebook CEO - mark zucker berg , google 創辦人Larry page , Oracle 既Larry Ellison .........等等等等都係猶太人。

金仔個幅...

高汁

唔止免簽證，連入境印都唔會有，完全唔會有去過伊朗的記認。

笑到仆街

以色列仲要自己摩改f35

以色列真係軍事強國

睇吓隔離小支支

中東第一睇場

你對美國有利用價值咪得。

以色列最強女性

咁佢地又唔係真係完全霸既，有話好多地都係買既，係英國治下既正常交易，不過之後就係同英國人DEAL一個國返黎，但係呢個DEAL就真係仆街，完全唔理巴勒斯坦人。

猶太人大屠殺即係邊年邊件事?
我只知買地>要英國人建立兩國，以色列國內巴勒斯坦人被強制遷居。

以色列全球科技軍事都數一數二
真係唔識死

咪玩啦ching 一日滅台灣 一個禮拜岸都唔知上唔上到啦

送200萬蝗去破壞自己國家文物

個到係以色列人既應許之地
佢地有權拎返哂屬於自己既領土，驅逐外族人

以下係幻想

有冇人識以色列文
去以色列登報話777想炸以色列 得唔得

猶太人大屠殺係二戰時納粹德國發動，
殺左600萬猶太人，
佔全歐洲三分二，
佔全波蘭九成（以前讀書甚至聽過佔全波蘭99%）

唔止德國，猶太人直至20世紀初都受盡全世界歧視

雖則猶太人一樣有D唔太好嘅習性，
同埋以色列自建國以來就望落好勇鬥狠，
但用另一角度諗，
佢地真真正正係為生存而戰，
唔係你死就係我亡

英國嬲到震，咁忠誠都拎到個碼

拎唔到

大陸偷偷買油同武器支援想借他人之手搞以色列
加埋宗教問題美國一定打到伊朗仆街

堅

仲要環境地利唔好到爆 四圍比人圍住 不過人地真係團結一心 男女都為國而戰

根本要立足中東一定要有咁嘅行為
冇咁強硬嘅派系一早俾人滅哂
有啲人坐喺香港話中東邊個邊個國家仆街 做壞事乜乜物物
其實笑撚死人

單兵計肯定係全世界最好打國家

但以色列對待巴勒斯坦人就真係不合理

佢地以色列立國OK，但佢地對留於國內既阿拉伯/巴勒斯坦人就唔得囉

美國唔出手都夠滅你地啦

嗰啲叫希伯來文

以前可能好似你咁講唔夠登陸艦 唔夠乜乜

淨係知呢幾年支那係咁發展海軍，呢加8隻071仲未計其他

从071型船坞登陆舰建造速度来看，每艘071型船坞登陆舰建造周期大约是6个月，舾装海试则需要12个月，换句话说1艘071型船坞登陆舰大约只需要18个月就可以交付部队。因此第8艘071型船坞登陆舰应该可以在2019年内下水，此前第7艘071型船坞登陆舰已经在年初下水，这样2019年至少会有2艘071型船坞登陆舰下水。2020年底之前海军将拥有8艘071型船坞登陆舰，放眼全球，这样规模仅次于美国海军，后者拥有11艘安东尼奥级船坞登陆舰。

語言一旦死了，還救得回來嗎？－愛爾蘭語及希伯來語

快撚D剷平伊朗集中力量打鳩共產黨!

美國國防部預告同時攻支伊

以色列有穌哥照

中國： 誰敢來打我 我先發動內戰

呢樣啱，
不過一來形勢比人強，
二來阿拉伯人太勇武（又炸彈又火箭炮），
完全冇和理非，同情分盡失。
香港嘅抗爭就係一個啟發，
處於劣勢時，和理非同勇武必須共存。

猶太人淨係信耶和華，佢地唔信穌哥的
睇過本書，講一個猶太人改信左耶教，真係好大件事會家變的

當年叫羅馬人釘死耶穌咪以色列人囉
以色列係猶太教只信耶和華 (唔信三位一體)

F35-I全能王

Mossad同cia一樣咁癲

F-35I Adir

以色列: 自古以來